果d 話咁多人一齊噓你拉得邊個 真係天真嬌

搞咁大台戲搞國雲串歌法就係為左香港
呢一年中共對香港已經唔會手軟

你認為淋病會企香港人果邊？

之前大家都以為唔會DQ 梁游.....

之前大家都以為政府唔敢DQ長毛....

之前大家都唔信黃之峰會坐監....

無人估到東北發展咁少事會拉14個人....

無人估到何君堯會無事....

搞得國歌法就係要拉你，醒未？

用乜撚省略號